笑出聲 Biden 47 year

1973 Biden Enters Office
1974
1975
1976
1977
1978
1979
1980
1981
1982
1983
1984
1985
1986
1987
1988
1989
1990
1991
1992
1993
1994
1995
1996
1997
1998
1999
2000
2001
2002
2003
2004
2005
2006
2007
2008
2009
2010
2011
2012
2013
2014
2015
2016
2017
2018
2019
2020 I’ll fix America!

推 笑到gap gap聲

其實照認真講中間仲有好多貪污呀、賣國呀、出賣美國人利益之類。

不過講政績就真係唔覺啦，左癌投佢個啲都痴撚線。

身家清白47年毫不動搖

一個74歲既阿伯從政左47年 可以想像到佢幾有錢

仲有唔夠一個月78

係

貪返黎最多

諗起呢個廣告

老師：登仔，你入咗政界會想做啲咩啊？

登仔(瞓咗47年)

2020登伯：I’ll fix America!

未睇過睇下先

睇完好on9未睇過

曝露咗年齡添
呢個係當年啱啱有寬頻，淘汰56k上網嘅廣告

原來係咁
前輩你好唔緊要既而家保養得好都唔顯老

1991 凃謹申 進入立法局
1992
1993
1994
1995
1996
1997
1998
1999
2000
2001
2002
2003
2004
2005
2006
2007
2008
2009
2010
2011
2012
2013
2014
2015
2016
2017
2018
2019
2020 「守住議會戰線！」

屌

侵家族真係求其一個都屌打拜登家族

賺到fatfat

1994 crime bill

點同呀大佬，而家邊個有得話事

推 細數呢69日發生過乜事 #13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Biden阿伯真係早抖收皮啦

都已經老人痴呆仲出黎奶共賣國配合左膠想一鋪清走美國核心價值

真係仆街

仲可以屌幼幼都無人敢講敢告

左膠仲話就算奸我個女都會投佢

人生贏家

串撚到
屌你老母

所以下年唔會見到佢

美國老而不

侵唔輸得

牙祖反應慢咗少少咁多多啫

咁係少少幾多呀

又真係幾好笑

係 推多下 無咩人睇到咁

留意返一樣野, 睇到twitter幾黑暗同用哂手段

呢個tweet有成4萬幾個like 1.5萬轉推, 點可能無人認同Eric咁講?

但你拉落去, 全部人都係攻擊佢, 我隨意睇左幾十個人, 全部都係猛烈攻擊佢同佢老豆, 連中立少少講下敗登唔係全部無做野都無

明顯Twitter用算法將反對聲音全部炒上去, 令人產生"好多人反對TRUMP"呢種錯覺, 我以前唔留意, 但自從hunter先知道推特同微博真係差唔多, 仲仆街過佢, 因為人地微博至少唔會同你扮民主自由

係一早留意到好多左媒做假
講真民調真係咁過火點會贏到上次
加上今次仲多左華人票加黑人票投侵
總量多過上次

但啲左媒就全部作大佢地
有時都驚係佢地為左做假而講得咁過份
而且佢地算法㩒低左GOP啲野唔推咁上都咁多人讚就知

實際上係投票都有做假
只不過有啲捉到有啲捉唔到咁解

所以希望今次Trump真係贏到

好多海外亞洲人因為反放中
為香港人又好 為反共投又好

好多都覺醒左話要投侵

真係希望侵可以戰勝deep state

Trump 2020!MAGA

如果拜登知道點樣管治美國
咁點解佢唔同歐巴馬講

齊齊賣國就識
左膠最叻把口
當人民傻西
最慘係近年左膠入侵校園加媒體洗腦

啲仆街政棍講咩信咩
到中晒伏先後悔就太遲

不過下面啲reply 好多登粉。。。n

Twitter推晒上去
同埋專登係咁針
起碼見到好多人讚同rt先even GOO有關既tweet都比twitter㩒低左曝光率

異曲同工

係, 好似講, 敗登受到白人女性支持率, 仲高過當年希婆, 有無可能呀? 人地第一個女總統都無你個敗登受女人歡迎?

傳媒同tech giants合作控制美國人思想, 真係好黑暗

好好笑